知識係最好口既防蟲劑

之前細佬借Ac招義補，我當時係唔明佢諗緊咩，因為一個人根本幫唔到幾多個都唔知佢做乜，剛剛宵夜忍唔住問佢

弟
我

：多D人可以接受高等教育世界都好D，令佢哋做個有思考同良知既人，幫到幾多幫幾多

：咁好多人或者高官都有讀書，都唔見得好有良知同思考能力

：呢個係概率問題姐，同埋政府高官好多都好醒，嚴格來講佢哋係自私扮傻
調返轉啦，你想多啲人入大學定多啲人入毅進？

有幾秒覺得我細佬幾型

好型

好兄弟，通常第二句我哋就開拖。